如果有人願意包起你，條件係...

做佢男朋友，而且定期一定要有性生活
但係就保證你一世衣食住行都無憂
成世唔洗再返工，每個月有20k零月錢
俾着係你既話制唔制？

利申：男人

嘩

恭喜樓主呀

Gay

對方個樣如何先

咩成世唔洗返工
你呢份咪係一世20K既工囉

你係想租個男人返黎搞定係想戀愛

長期比人屌屎忽先得20k
加到200k都要諗諗

定期 性生活，太密集會操死，先20k

10k都制 你唔做介紹俾我

老閪都制啦

得果兩皮屌你老母
5皮就lur飯應

認真po

20k就賣屎忽

非gay但係幾吸引

韓星style，化衡妝

介紹嚟識

俾你咁講好似一言驚醒夢中人

侵侵

如果每星期一次就可以唔洗再返工其實都ok
但好似同做鴨冇咩分別
到底佢點解要同我講d咁既野

10K又低咗d......

貼10000

做男朋友唔係屌人屎忽咩

可能有來有往掛

再揾份月入20k既工 一個月有40k

唔係無咩分別
佢就係畀20k請你做鴨

呢啲正路年紀大小小就比人起飛腳

俾返兩萬佢
照返

得20K想包起人
人地賣相賣片都唔止呢個收入啦

接受唔到俾人屌屎忽

零用錢係咪打少咗個0

屎忽滿滿精味

樓主你講下你自己咩料先
如果自問自己工作能力一般
本身份工又冇咩前途
點解唔試下做家庭主夫

簽咗合約養一世定佢隨時反悔先

佢係男人？

如果非gay 20k我ok㗎
唔撚想再返工見住班撚屌啦

20k
豬扒都唔止呢個價

我收足20k，10k判比你做

得2萬蚊
做ptgf齋行街食飯都唔止呢個數啦

一個月要比人屌幾多次先
如果一個月8次
20k 只不過比緊2500/1q

點先可以有人包養，求教學

20k都無憂?

衣食住行無憂係點計
比張卡你碌 層樓落你名

仲洗諗 9衝啦屌

有愛其實可以 但比唔比你出去做野 再袋20

如果一星期一炮OK
BTW樓主係俾人包定係想包人
如果係後者 我可唔可以報定名

咁你都制我做扯皮條

我倒貼10k 讓俾我ok?

20k

每個月得20k咁少
當我乞衣 ?
呢個價頂盡同你IG傾兩句咋

市價都唔只我而家都收緊每人60k ，4條仔包我

Rich

狗衝

一定會沉船

20k咁小

但係就搞到我囉囉攣

樓主莫非係大隻仔

20k 都叫包。。。。。。。。。。

都叫大學畢業，但唔係專業
繼續返工都應該係渾渾噩噩

我同佢都係

搞到你攣

越少越好啦

再自拍賣相賣片
隨時50k一個月

得20k
乞兒學咩人包養

佢屋企話可以買私樓俾佢
食飯買野應該佢俾哂

20k太少

我諗佢都會俾我做自己想做既野

不了，屌or被屌都咁話

對方係男人???

睇吓對方咩料先
古天樂謝霆鋒呢啲我會

大隻靚仔大碌既話
我倒貼又乜話
仲要日日搞添

先唔講得20K狗也不屌
一年之後比人玩厭點算？返去打牛工？
仲要比男人屌屎忽？女人都咪搞喇

20k.....真係鴨都不如

你個屎忽值得果20k？

佢一唔開心叫你走咁你就仆直
冇野可以比你揸手 保障唔到你wo

咁都好丫 你覺得點先

果個係女人定男人先...
如果係正妹2000我都照殺

有冇簽合約先

你睇下二奶Mandy, 男人大把錢, 仔都生幾個, 最後咪又係玩夠叫佢走？

你覺得十年後，佢會唔會又鐘意左個後生而唔出糧俾你先？

成世? 咁睇佢直頭係愛你唔止交易咁簡單喎

20k咁少

假膠都咁多人覆

例如出面再溝女？

靚仔嘅我lur飯應

包食包住喎
我日日食和牛住大屋，重有extra 20k俾我洗

20k
起碼60kk會考慮下

20k 咁少 不如自己打工

仲要日日屌到我噴水
又餵我食精

屌得正嘅一日三q都肯

我2K夠。。。

咁唔駛諗啦樓主
學下家政，做個全職主夫
咁難得有人包養又賞識你

想被仔仔瘋狂包養

Btw 20k 太少 如果包吉屎怱

我記得好似美國有條友，history degree又覺得自己冇成就，有個50歲阿叔話包起佢，佢ok咗。

佢話雖然佢唔係gay但覺得自己過得幾好

睇你介唔介意hehe，好介意就不了
不介意咪當試下拍拖，唔啱咪飛左佢
但當然自己都要有一件工，唔好咩野唔洗翻工
你要有自己生活，確保自己唔會係社會失去價值
（我都有過類似經驗）

睇次數 一星期一次廿k可以 攞啲錢出去叫高質cc

男人講得出口話包你, 通常玩你一兩年就會棄養, 賣屎忽先得20K個月真係一D都唔SO. 真係愛你果個除左每個月比錢你, 仲會成日問你夠唔夠錢洗

做咩咁多零仔爭住出嚟賣屎忽，人家又冇話自己一定零，屌屎忽兩萬一個月我ok呀

More detail

劉公子係零

你不如認真搵份工啦
兩千都夠既話

啱啱相反
正常樣瘦底，碌鳩就唔清楚

點解要考慮？對方好肥好醜
定number 唔啱？

不想努力了

Mandy好明顯係想要埋啲唔係自己攞得起既野先會被人分手啦
講真佢好地地安份守己又同生左小朋友 我係男人咁有錢又叫有啲feel既都會養佢一世 個少少錢買左你人生 定期陪我 幫我照顧個小朋友
但你不安本分係要再爬上去既 咁拜拜 無需要同你感情用事
呢件事唔係男人問題
係個女人三分顏色上大紅 妹仔想做主人婆 唔清楚自己位置就唔好咁大想頭 有得俾你所有野咁濟就硬要想做正印呢啲我覺得最唔需要對你講感情同人情 你只係一件貨 屋企個個先係我女人

得個2萬20萬我都仲要諗

冇人會想返工或者俾人屌屎忽

從HR嘅角度睇：
1. 工時幾長？係咪隨傳隨到
2. 假設有禮物收，禮物嘅價值去到幾多？係咪抵償到：
- 無醫保
- Annual Leave
- 年尾花紅、雙糧
- OT補水
- 隨傳隨到嘅交通津貼
- 強積金 / 公積金
4. 閣下幾歲，你預計做到幾多年？

最後比較大問題係，有無裁員嘅風險？如果裁員，而呢份工寫唔到落CV，到年老色衰嗰陣比較難搵到另一份工去取代。

結論：2皮1個月真係少咗啲，除非你當嗰份係part-time。都係認真打份工好過啦。

咁你做得好既點都會升值既
我哋呢啲睇長遠既要

係女人我洗鬼開post問咩
狗衝添啦

靚仔 大隻 高大 大碌 條鳩靚
d精又腥又多

倒貼都肯

佢係愛我呀，佢由大學嗰陣已經中意我

咁其實你接受到就可以去馬

其實同我差唔多.......
尤其最近失業

開發下囉 唔試唔知身體好
可以辭職架姐

做男朋友仲要俾人屌屎眼 唔係你屌佢屎眼咩？

200k可以諗下

我驚佢冇體力多過我冇

得個20k仲要俾人屌...
巴打咩事咁睇唔開？做開乞衣？

要俾人屌屎眼每個月一百萬就有得諗下
兩萬就買得起你

返去玩女人啦

得個2萬一個月
又要無限Q 又要陪笑
不了

利申 男人

啲毒撚狗吠聲真係搭緊車都笑

本身唔介意人hehe既，但要我自己hehe我真係未有心理準備
我諗住如果真係去馬嘅話就搵d散工同freelance 做吓

樓主話明非gay咩
成班友個個都想比人插咁
果然最大嘅gay佬集中地

靚仔既話 齋睇都夠興奮

即係都唔會係認真？我其實同佢識咗6年
巴打你係咪有類似經驗？

五年之後被人炒

唔抵得？ 返去玩女人啦

係男人就應該睇靚仔

Ok

利申：男人

咁你都答左你自己

私樓都要屋企人買俾佢
但係佢就可以包到你衣食住行

我唔係基
我係鍾意錢姐

我好簡單 個樣似姜濤就得

做私家鴨辛苦錢黎 冇六位數咪搞

仲要狂聞佢既體味

坐爆佢

小心通脹

而家20k你ok, 十年後呢？廿年後呢？

即係佢啲錢都係屋企人俾佢既零用囉
有錢仔屋企使分得咁清
屋企人俾零用錢個仔 個仔可以包條女一世
同買樓要屋企人俾無抵觸

我制

利申：男人

咁就有心理準備先做，如果唔係就當無依件事發生好過
但要記得千奇唔好因為錢嘅壓力而去做
因為幾多錢都買唔翻你嘅身心理健康

哂命呀屌你

2萬你就夠洗唔返工

其實你可以諗
一個人愛一個人就想佢同自己一齊 佢唔使捱 自己可以養得起佢 佢可以每日玩每日食
所以其實唔構成「佢當你係鴨」
但如果你係為錢而去順應佢 滿足佢 你既行為就構成「做鴨」
但佢角度佢係愛你而想照顧你 係唔同既

寧願屌士多卑梨肥婆都好過俾男人屌

個價好低 20m一個月可以考慮下

你而家青春無敵佢就話包成世啫
到你老左殘左個窿鬆左佢到時未必會繼續包你
樓主就算去馬都要留番條後路比自己

唔洗返工有20k正係做愛 好正喎

個樣MAN MAN地
就OK

係我會要求俾一筆錢先
得2萬仲要成日見到佢 唔會成日屌啦 最多一兩星期一次

每個月比返20000佢都仲得

格劍

聽講前列腺高潮感覺唔差，你開發下囉

無咗pt.3

你就好啦 俾女包
我仲要養我條女

屌你老母最撚憎你呢啲死仆街出囄頂爛市

我1.5k

屌，仲以為係富婆包你

其實係你屌佢定佢屌你先？

如果啱傾既都唔介意既
有樣有身材仲正

樓主個屎忽只值20k

2皮野就想包月 ? 有無咁cheap 呀
20萬可以考慮

樓主可摸耳介紹畀我

收佢20k 再請個10k幫佢解決性需要

咁似啲漫畫情節

用得多耗損左應該會貶值就真

買屎忽 好撚痛
20k少啲喎

痴線又食又拎仲要係仔，樓主前世做咗乜好事

辭職咬老綜申請公屋 會唔會已經滿足哂全部?

20k不如打工
20k做十年都上唔到車
20k不如做跨國企業嘅經理
你屌人好過俾人屌

咁都仲要考慮 樓主一定係gay

包一世衣食無憂
咁住包唔包？
如果20k只係零用錢洗，
真係有得諗

反正翻工都係精神上比人強姦

男包男？

樓豬窮撚到連個假設都寒酸過人

有得俾人屌馬眼，可能有連登仔貼錢做

男人咁cheap 女人都40k 啦

要睇個男仔係咪愛定係純粹當叫鴨
前者既話真係好肥肥

比唔比你屌女先？
唔比既話幾有錢都無用

每日一次的話 每次值666蚊

仲因為道德倫理掙扎緊

我都唔肯定，但佢個樣似0仔

你唔黎我黎啦

大唔大隻 大唔大碌先

叔叔…我不想努力了

佢依家係見習律師
之後應該都會有穏定收入既

20k 做到乜?

有錢佬包d妹妹仔，初頭都係好好offer
玩嫌左咪一腳踢開無幾多個會有樓揸手
有條件玩得既，點會包一世

多謝巴打既意見
講多少少，其實我一直當佢好朋友
係到佢講話包我我先察到覺到有唔妥

真人真事

衝

都唔知係咪爛桃花

我諗買車買樓對佢屋企應該小事一樁
問題真係sex嗰方面....

樓主死gay cunt

包住呀，佢屋企都幾有錢
車同樓我諗佢同屋企講聲就有...

佢有錢 冇話要比你洗
同埋佢點同你講 係咪隨口up
點知你當真諗左成個月 話好個陣
人地

性生活唔代表淨係屌屎忽？
一陣假鳩插你屎眼你幫佢含

瘦底，碌鳩係點我就唔清楚

可能係掉返轉，做屌人果個呢

識玩

個樣點先，佢值唔值你淨係收20k?

屌到你鬆晒日日失禁唔通仲日日同你執屎咩

高學歷點解好條件既男人都....
Gay9成都係靚仔有學歷有錢是但中樣

樓主本身性向係？

樣真係好一般 不過化妝之後好d

非gay

搞手但求打個和

其實男人屎忽1蚊都唔值
你求其連登搵零仔
大把你揀

你賣既係你既尊嚴

同啲BL漫畫咁似

包衣食住行，差唔多30K喇

當年20歲試過去
黃金海岸個遊艇會event派過傳單
有其中一個40幾歲既呀叔同我吹咗好耐水
交換咗whatsapp
同佢食過一次飯之後
佢都開咗個差唔多咁既offer比我
個時先意識到佢gay既

最後block左佢

你好靚仔？

可能就係見樓主唔係gay既 對佢黎講先值錢

每星期一次
每日一次

如果係真崎航咁嘅款都ok嘅

長期俾人屌屎眼 鬆撚哂 急屎都忍唔到 20k緊係唔洗返工 長期坐係個屎塔到

20k咁少
買部iphone都無左一半

樓豬同對方幾歲？

留名睇有人貼錢比人屌

你係直既，淨係要同男人嘴嘴睇怕你都頂唔順，仲講咩一生一世 不如講到明短包三個月十皮野個月當揾快錢比鬼責又好，除非你想中途轉基，唔係袋完錢就好走喇，忘記呢段黑歷史算。

咁應該佢做0 你做1?
有咩蝕

試下先好喎Ching
屌得唔爽真係好冇樂趣

你大學嗰時同佢咩關係

完全無問題，對方同性都ok...但佢要無性病同我要做1個個

比人屌到成日屎眼鬆哂
以後出親街都驚住瀨屎

都係得20k 一個月
樓主自己諗

咁一定唔得啦
心理陰影

Gay好多玩到好放
記得定期驗身

有個8x 包養個男，死後成副身家比埋佢

Fringe benefit 好多喎。包衣食住行，又唔使報稅
20K真係disposable，零用咁樣

你搵個人賺四萬（而當你搬出去住）都未必有二萬蚊閒洗喇

仲要份工應該計返工時少過一般工，發展興趣又得

👍 50路老女人，林鄭咁嘅樣
👎 靚仔又charm嘅男人

揀

我原本笑咗好耐
但係啱啱諗到樣嘢
忍唔住留言

man啲嘅話我會考慮

男人嘅相都有人買咩？

想做電子鴨

樓主假膠 唔使理

你會唔會太睇得起自己

你以為你個屎忽值200k？

20同40係父子戀添喇喎

我屌你個嘴仔啦

我同佢同年，都係廿中

咪就係連1仔都唔敢做囉

20k 做鴨

狗衝啦
仲諗乜嘢 大把人呢世都冇咁嘅機會

20k 咁少你都肯？
唔怪得咁多人去做9

服侍一個人 好過服務一間公司

夜晚一Q 朝早抵1Q

20k畀老男人屌屎窟 返工算啦

女人都有得嚟M請假
你畀人屌足365日

你想我點試

同學，Groupmate，朋友

佢好似處嚟

日日屌我

佢處男嚟

玩你兩個月就飛你啦～叫佢放低一百萬deposit 先

所以先咁糾結
唔洗返工又唔洗儲錢買樓真係好吸引.....

小朋友先做選擇....?

其實我都覺得係
諗返起讀書嗰陣佢都有借d依攬下我Kiu我手....
但我真係到好後期先sense到佢係gay
一直都以為佢純粹係女人d

1月1次, 靚仔, 乾淨, 用套, 20K可以唸下

其實佢只係太愛你
愛到肯用錢買你

咁都有得做爛市

追唔追到通漲先
每年加5%
包住行 係咪包埋車包埋油卡包牌費燕梳

屌你又頂爛市

姜濤？

20k咁少...

講下就信？

制。
利申：男人。